{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3873&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "둔산 수"
    },
    "text": "建物内部の駐車場をご利用いただけます。 駐車場は計20台の車両を収容できます。 もし内部駐車場が満車の場合は、バレット駐車をご利用いただけます。 外部駐車場は9時以降に利用でき、地下鉄でアクセスする場合、市庁駅や政府庁舎駅を利用すると便利です。 儒城ゴルフ場は車で5分の距離に位置しています。 また、ギャラリア百貨店と大田市庁乙支病院は徒歩3分の距離にあります。 政府総合庁舎、裁判所、警察庁、検察庁は徒歩5分の距離に位置しており、大田芸術の殿堂と市立美術館は徒歩8分の距離にあります。 客室内部にはTV、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、Wi-Fi、エアコン、電気カーペット、冷蔵庫、電気ケトル、事務用のPC、IPTV設置などの施設が備わっています。 また、客室には2人基準ベッドと最高級寝具類が使用され、常に最上のコンディションを維持するために努力しています。 フロントおよびその他の施設としては、マジックヘアアイロン、各種充電器、電子レンジが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計20台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "内部駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "内部駐車場が満車の場合は、バレット駐車をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "外部駐車場は何時から利用できますか？",
            "answer": "外部駐車場は9時以降に利用できます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でアクセスする場合、どの駅を利用すればいいですか？",
            "answer": "地下鉄でアクセスする場合、市庁駅や政府庁舎駅を利用すると便利です。"
        },
        {
            "question": "儒城ゴルフ場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "儒城ゴルフ場は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ギャラリア百貨店と大田市庁乙支病院までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ギャラリア百貨店と大田市庁乙支病院は徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "政府総合庁舎、裁判所、警察庁、検察庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "政府総合庁舎、裁判所、警察庁、検察庁は徒歩5分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "大田芸術の殿堂と市立美術館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大田芸術の殿堂と市立美術館は徒歩8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような施設が備わっていますか？",
            "answer": "客室内部にはTV、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、携帯電話の充電器、Wi-Fi、エアコン、電気カーペット、冷蔵庫、電気ケトル、事務用のPC、IPTV設置などの施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなベッドがありますか？",
            "answer": "客室には2人基準ベッドと最高級寝具類が使用されています。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては、マジックヘアアイロン、各種充電器、電子レンジが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 478
    }
}